自願醫保入面，咩叫高風險池?

自願醫保岩岩推出，仲吹到好勁好吸引
已有疾病又保，又終身續保，又冇保障上限又盛
但又話唔侵高風險池既人玩

咁咩叫高風險池? 病到點樣先算高風險池?

如果我到時去買自願醫保，
搞完一大輪，填完表，檢完條賓周
先話我係高風險池唔受我玩咪仆街?

利申：搵過Google大神，佢幫唔到手，所以轉黎搵連登大神

High risk pool

有冇保險界/法律界/醫學界既巴絲可以答答我?

講緊有長期病或者病歷
例如高血壓糖尿或者生過cancer呢啲
所以你照去投保等佢睇下核唔核保啦